Servizio "Domenica Sportiva"
05/10/1997 - Lecce, Stadio "Via del Mare"
LECCE-Bari 0-1
Marcatore: 22' st Ingesson (rig.)




Tag: lecce bari 0-1 05/10/1997 campionato calcio serie a 1997/'98 fabrizio lorieri mario moroni lecce calcio story lucazollino75canale2